香港絕對可以全黃

香港絕對可以全黃 只要黃吸埋 我愛中國人
中國人都支持港獨 就完美

已經吸左